{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(소래포구) 3S"
    },
    "text": "駐車場は地下2階まであり、便利に駐車できます。 平日は予め駐車を地下駐車場にお願いします。週末は入室時間に合わせて駐車してください。 追加車両を駐車する場合、2万ウォンの費用が発生し、当日の状況によって追加車両は駐車できないことがあります。 客室はすべて禁煙です。 オープン記念として平日は5万ウォンで26時間無制限宿泊と無料朝食を提供しています。 身分証明書をお持ちでない場合は、ご利用及び払い戻しは致しかねますので、必ずお持ちください。 一部屋には2人以上の入室が制限されており、多人利用の際には追加客室を予約する必要があります。 また、2人以上を利用するためには、デラックスツイン、デラックスファミリーなどの客室をご利用ください。 客室料金はすべて2名基準であり、人数追加の際には1名当たり1万ウォンが追加されます。 雨天の際は屋台を除くテラスのご利用が難しい場合があります。 洗濯をご希望のお客様のために無料洗濯室が運営されており、2階で24時間から07時までご利用いただけます。 LGトロン洗濯機と乾燥機が備えられており、便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何階までありますか？",
            "answer": "駐車場は地下2階まであります。"
        },
        {
            "question": "平日はどこに駐車をお願いすれば良いですか？",
            "answer": "平日は予め駐車を地下駐車場にお願いします。"
        },
        {
            "question": "週末はどこに駐車すれば良いですか？",
            "answer": "週末は入室時間に合わせて駐車してください。"
        },
        {
            "question": "追加車両を駐車する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "追加車両を駐車する場合、2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "平日のオープン記念プランについて教えてください。",
            "answer": "平日のオープン記念プランでは、5万ウォンで26時間無制限宿泊と無料朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、利用や払い戻しはできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は、ご利用及び払い戻しは致しかねますので、必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "一部屋には何人まで入室できますか？",
            "answer": "一部屋には2人以上の入室が制限されており、多人利用の際には追加客室を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "2人以上の利用にはどの客室を予約すれば良いですか？",
            "answer": "2人以上を利用するためには、デラックスツイン、デラックスファミリーなどの客室をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で設定されていますか？",
            "answer": "客室料金はすべて2名基準であり、人数追加の際には1名当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "雨天時、テラスの利用は可能ですか？",
            "answer": "雨天の際は屋台を除くテラスのご利用が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "洗濯室は2階にあり、24時間から07時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯室にはどのような機械が備えられていますか？",
            "answer": "洗濯室にはLGトロン洗濯機と乾燥機が備えられており、便利にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 497
    }
}